有錢人埋土拉把開房 窮撚勿入

是咁的，今晚，唔返屋企訓了🚬。驚聽朝遲到，入拉把訓。
我地book了3間房。第一間喺24，最大嗰間，租的。

有8個位，可以訓幾個人
另一間係左面倒數第二嗰間 坐6個人 細房

重有一間喺隔離，無圖
大約係咁

搞手會帶枕頭
自己敲門叫暗號"金鐘M記"
男仔: $1000位
女仔: model 靚女免費
普通女仔: 唔俾去
來吧靚女，識d俾得起1000蚊床位嘅有錢人吧。
Ps 呢d開房無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心訓返晚。

金鐘McPoly

埋土都有資格開po....

對唔住
要識有錢人去吾城好啲
不過聽日要返學將就下ok?

水浸喎ching

有得玩埋水game
更加chill🚬

歡唔歡迎偽娘

上面個list無人妖呢個option sorry👋🏻

明白 我叫埋土偽娘過黎

冇得入小小?

我靚女嚟
一次性交一晚ok?

Ok
只限今晚

我都係靚女
可唔可以一齊訓

敲門入黎俾我地過目下先

幾樓

24

過緊黎

昆9
入到去比妹妹仔笑

岩岩經過24,見到樓上班油頭毒撚坐係入面,你眼望我眼又唔敢出聲,場面尷尬........

已入房扑咗幾個巴打 腳都軟 thanks

Thx樓主 霞妹係靚女入去住唔使錢
噚晚食咗幾條青頭靚仔
跟手屈埋條摺毒撚請食早餐